有無做緊勞工署既可以解答到我問題

我今個月補緊假，如果我親口講早走，老闆係咪有權唔出糧？

128 維園見